{
    "question": "Peta kepadatan penduduk termasuk jenis peta???",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "peta khusus / tertentu<br>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "termasuk jenis\u00a0peta khusus",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "apa-dampak-rendahnya-tingkat-pendidikan-di-daspek-geografis-565",
            "question": "Apa dampak rendahnya tingkat pendidikan di daspek geografis?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<strong><em>Letak geografis</em></strong> sekolah<strong><em>(jauhnya jarak yg ditempuh untuk mncapai sekolah)</em></strong>,<span>hingga kurangnya minat orgtua utk menyekolahkan anaknya selain itu faktor kurangnya kesadaran orgtua akan pentingnya pendidikan bagi masa depan si anak</span>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "karena akses pendidikan lebih sulit di jangkau<br>selain itu,kurangnya SDM (Sumber Daya Manusia) dapat terhambatnya tingkat pendidikan<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "lagi-nyari-info-ttg-perkembangan-kehidupan-beragama-pada-masa-pra-894",
            "question": "Lagi nyari info ttg perkembangan kehidupan beragama pada masa praaksara (hindu, buddha, islam) gk nemu2 di google. tolong dibantu ^^",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "praaksara: kepercayaan masyarakat itu adalah animisme dan dinamisme<br>hindu-budha: masyarakat indonesia secara berangsur-angsur memeluk agama Hindu dan Budha.<br>islam: masyarakat indonesia berangsur-angsur memeluk agama islam<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-dampak-sebaran-penduduk-yang-tidak-merata-dalam-aspek-politik-201",
            "question": "Apa dampak sebaran penduduk yang tidak merata dalam aspek politik",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "-Dampak pada aspek\u00a0politik<span>\u00a0menyebabkan proses politik yang akan di jalankan menjadi susah terjangkau jika tidak adanya pemerataan persebaran penduduk.\u00a0<br><br>maaf klo salah....<br>semoga membantu....</span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "simbol-titik-piktorial-354",
            "question": "Simbol titik piktorial",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>Simbol Piktorial\u00a0adalah simbol yang berupa gambar yang mirip dengan yang sebenarnya.</span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimana-bentuk-pendidikan-pada-masa-praaksara-989",
            "question": "Bagaimana bentuk pendidikan pada masa praaksara????",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "belum mngenal tulisan,dan msih mmanfaatkan bhn-bhn dri alam<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-asal-kata-pranata-sosial-786",
            "question": "Apakah asal kata pranata sosial ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>1.Pengertian Pranata SosialPranata sosial berasal dari kata bahasa Inggris, yaitu social institution.MenurutKoentjaraningrat, pranata sosial adalah suatu sistem tata kelakukan dalamhubunganyang berpusat kepada aktivitas-aktivitas untuk memenuhi komplek-komplekkebutuhankhusus dalam kehidupan masyarakat. Beberapa ahli sosiologimenjermahkan pranata sosialdengan istilah yang berbeda-beda.Ada yangmengemukakan lembaga kemasyarakatan, bangunansosial, ataupun lembaga sosial.Berikut ini adalah pengertian pranata sosial dari para ahli sosiologi.</span>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<span>1.Pengertian Pranata SosialPranata sosial berasal dari kata \nbahasa Inggris, yaitu social institution.MenurutKoentjaraningrat, \npranata sosial adalah suatu sistem tata kelakukan dalamhubunganyang \nberpusat kepada aktivitas-aktivitas untuk memenuhi \nkomplek-komplekkebutuhankhusus dalam kehidupan masyarakat. Beberapa ahli\n sosiologimenjermahkan pranata sosialdengan istilah yang \nberbeda-beda.Ada yangmengemukakan lembaga kemasyarakatan, \nbangunansosial, ataupun lembaga sosial.Berikut ini adalah pengertian \npranata sosial dari para ahli sosiologi.</span><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "yang-bukan-merupakan-hal-hal-yang-menjadi-faktor-meningkatnya-ked-102",
            "question": "yang bukan merupakan hal hal yang menjadi faktor meningkatnya kedatangan bangsa bangsa eropa ke nusantara pada abad ke 16 adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Alasan bangsa barat ke indonesia abad 16 adalah gold glory gospel<br><br>yang bukan faktor tersebut adalah<br>perak<br>exploitasi wilayah<br>kekuasaan",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "jawabnya G3<br>gold glory gospel",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-dampak-rendahnya-tingkat-pendidikan-dalam-aspek-budaya-308",
            "question": "Apa dampak rendahnya tingkat pendidikan dalam aspek budaya ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "rendahnya kesadaran dan kebudayaan masyarakat indonesia untuk dari kecil \"membantu orang tua\" sehingga mereka memilih bekerja dr pada sekolah diusia dini<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimana-cara-melindungimemberi-password-pada-forderdokumen-di-774",
            "question": "Bagaimana cara melindungi/memberi password pada forder/dokumen di komputer/laptop ???\u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Bisa menggunakan aplikasi lockdir<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "cara-meningkatkan-kualitas-pendidikan-dalam-aspek-sosial-526",
            "question": "Cara meningkatkan kualitas pendidikan dalam aspek sosial???",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "memiliki fasilitas yang cukup untuk prasarana pembelajaran",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}